訓左冇睇，猁狗大大聲炒廢波幾多球？

Mon po🐶🤔

Post 就公海既，set password ar 笨，死撚開啦你都係monpo 狗咋